{"translation-revision-date":"2022-02-19 21:36+0100","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"admin\/gutenberg\/galerie-data\/build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"de","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Gallery":["Galerie"],"Settings":["Einstellungen"],"select":["ausw\u00e4hlen"],"loading":["loading"],"Post selector 2 gallery":["Post Selector 2 Galerie"],"Headline for widget:":["\u00dcberschrift f\u00fcr Widget:"],"Relevant for Gutenberg widgets only.":["Nur f\u00fcr Gutenberg Widgets relevant."],"Colors for hover box":["Farben f\u00fcr Hover-Box"],"Hover text color":["Hover Textfarbe"],"Hover background color":["Hover Hintergrundfarbe"],"Post selector 2 gallery ":["Post-Selector 2 Galerie "]}}}